【特首選戰】缺席選舉論壇 曾俊華：只出席代表性或跨界別論壇

特首候選人曾俊華繼缺席周日由民主思路舉辦的選舉論壇後，周一再缺席保險業聯會選舉的論壇，反而現身支持拳手曹星如在上環的公開操練。曾俊華今早在電台節目中解釋，和曹是「老友記」，知道對方本周有比賽，故希望為對方打氣。他又稱已收到幾十個選舉論壇邀請，但距離選舉只剩3周，「做得一個做唔到第二個」，只能作出選擇，故他只參加有代表性或跨界別論壇。

曾俊華稱，目前選舉策略會採取兩條路線，一是針對1,194名選委繼續接觸溝通，另一條則是繼續面向全港730萬市民爭取支持，因為選舉過後要服務的對象是全港市民，要爭取支持和認同是應做的事。被問到勝算，他稱參選就不會想自己落敗，競選團隊現時士氣很高漲，又以奧斯卡頒獎典禮做例子，稱「未到去最後一刻都唔知結果」。

全國人大委員長張德江日前在北京向港區政協稱，要以高於司局長的標準選特首，曾俊華認為對方的言論非針對他，因為特首和司局長的工作性質不同，有不同要求亦是必然。他重申自己長時間擔任主要管員，看不到有何理由一旦當選會不獲中央任命。

對於外界批評他是守財奴，他稱自2007起擔任財政司司長以來，政府支出由當年2,000億元，增至如今5,000億元，10年間開支增加近一倍半，直言無一個經濟體有如此大的增幅，若只看重眼前的盈餘和儲備是個錯誤，一定要未雨綢繆。他又提出要在嶼山和港島之間建造一個大型人工島, 供70萬人居住，以應付住屋需求。

正wo

睇錯性和跨性別論壇

好似唐英年咁俾人懷念算啦

今次同上次最大分別係林鄭唔係唐英年.
唐英年個種二世祖先有既廢真係唔講得少.

梁振英提出過但比人屌到開花

交洲椅

交椅洲先啱

個島係咪所有地由返政府發展先
但人工島好多問題，又沉降，又打椿唔夠.....

支那建築公司戇鳩鳩
唔脫離支那控制都唔好搞咁多野住